愈嚟愈驚

覺得有必要同醫生講下

Just do it

記得睇完要食藥

1 面對人際關係好驚
一開始多人搵我就覺得好驚
講緊朋友連有第三個都驚信唔過

2 覺得好驚再expose關於自己嘅任何嘢比人知
因為你永遠唔知人可以有幾恐怖
可以點樣毁壞你

3 綜合要準備來年嘅事情就覺得有少少壓力但其實最細係呢個

重點係我真係好驚壓力
好撚憎人未問過我同意就鐘意我

搞到我唔鐘意佢係我錯咁

我心中有人選

未夠日子

今日未食

咩人選

點問左你先鍾意 清係唔係都有啲太自我中心 不過我都無朋友 你幾歲

傻鳩

鏡中人是誰

即係亂get signal 當朋友以為我比機會佢咁
我都唔知係咪自我中心但我好普通25歲...

= u

成日識親啲朋友都係on99

毒撚是多幻想me 25 too細個果時都試過咁樣對人

me 25 three...

有少少嬲 但依家就覺得

我只學到大師你3分1我做唔到一個正宗的傻鳩

不信

...我老作的...

小妹有子宮>.<

硬係覺得搭錯線

你25me

系 但巧嬲完